輕鐵係唔係智障？咁凍都開冷氣

輕鐵係唔係智障？咁凍都開冷氣 仲凍過出面

凍就著多兩件衫啦屌你老母
就係你地D死港女著少布又怕凍成撚日投訴熄Q晒office d冷氣

呢個真 幾度都著短裙黑絲

著厚衫開冷氣仲仆街

成架車沙甸魚咁迫
又無得開窗
無冷氣全世界焗撚死晒啦

留係屋企咪唔

凍